日本達人請進

小弟會同屋企人自駕遊 呢個係我哋嘅行程想問下有冇D咩景點係必去

我地預6日

留名學嘢

鄉下地方周圍都靚架啦

鄉下地方 食乜都好食嫁啦

未必岩食

乜真係好鄉下咩

因為已經去過東京 京阪所以想去下中部